{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24682",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 블루"
    },
    "text": "ブルーモーテルは計30室の客室を保有しています。韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。メゾネットタイプの部屋や家族部屋は半地下に位置しております。基準人数を超える場合、追加料金が発生します。客室ごとの追加費用は10,000ウォンです。共用調理場には調理が可能な器と道具が用意されています。ただし、環境保護のためにフライパンを利用した油料理は禁止されています。バーベキュー場はご利用いただけますが、雨天や強風の際はご利用いただけません。バーベキュー場の利用料金は人数によって異なり、2人は10,000ウォン、3~4人は15,000ウォン、5~6人は20,000ウォン、7人以上は30,000ウォンです。ペットと一緒の場合、追加料金が発生します。客室内ではスリッパや浮き輪などの無料レンタル、最新映画の無料視聴が可能です。洗濯機と駐車施設が備えられており、海を見渡せる客室があります。大川海水浴場からも近くて位置がとても良いです。カスタマーサービスはとても親切で、車の駐車場や焼き卵サービスなどで見られるカスタマーサービスのレベルが非常に高いです。しかし、清潔さや衛生状態に欠ける点があり、一部の客室は海のビューではない場合もあります。また、清掃時間が混乱する可能性があります。ブルーモーテルは最善を尽くしてコスパの良い宿泊サービスを提供しようとしています。訪問者のレビューによると、値段の割に安くてきれいで静かな雰囲気で、店主のおばさんと社長の親切さと静かな海の景色も人気を集めました。しかし、ほこりや髪の毛、おしっこの匂いのような清潔と衛生状態に対する問題が提起され、虫刺されも満足できない水準です。一方、宿内には簡単なスナックバーやコーヒー、氷浄水器、ゆで卵などが提供されています。タオルや布団、枕カバーなどは専門の洗濯業者によって運営されていますが、洗濯でも落ちない汚れが発生する可能性がありますので、予想される場合はフロントにご連絡をお願いします。.",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルーモーテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ブルーモーテルは計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "部屋ごとの追加費用はいくらですか？",
            "answer": "部屋ごとの追加費用は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "共用調理場では何ができますか？",
            "answer": "共用調理場には調理が可能な器と道具が用意されています。ただし、環境保護のためにフライパンを利用した油料理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は人数によって異なり、2人は10,000ウォン、3~4人は15,000ウォン、5~6人は20,000ウォン、7人以上は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内で無料で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "客室内ではスリッパや浮き輪などの無料レンタル、最新映画の無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と駐車施設はありますか？",
            "answer": "洗濯機と駐車施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ブルーモーテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ブルーモーテルは大川海水浴場からも近くて位置がとても良いです。"
        },
        {
            "question": "カスタマーサービスはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "カスタマーサービスはとても親切で、車の駐車場や焼き卵サービスなどで見られるカスタマーサービスのレベルが非常に高いです。"
        },
        {
            "question": "ブルーモーテルの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "ブルーモーテルは最善を尽くしてコスパの良い宿泊サービスを提供しようとしています。"
        },
        {
            "question": "ブルーモーテルの評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、値段の割に安くてきれいで静かな雰囲気で、店主のおばさんと社長の親切さと静かな海の景色も人気を集めました。"
        },
        {
            "question": "ブルーモーテルの問題点は何ですか？",
            "answer": "しかし、清潔さや衛生状態に欠ける点があり、一部の客室は海のビューではない場合もあります。また、清掃時間が混乱する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "宿内で提供されるものはありますか？",
            "answer": "宿内には簡単なスナックバーやコーヒー、氷浄水器、ゆで卵などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯に関してどのような注意点がありますか？",
            "answer": "タオルや布団、枕カバーなどは専門の洗濯業者によって運営されていますが、洗濯でも落ちない汚れが発生する可能性がありますので、予想される場合はフロントにご連絡をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 613,
        "QA": 684
    }
}